[湖已champ]NBA 2019-20 Bubble 季後賽討論區 (60)

***做伸手黨前請睇#1多謝合作***

Playoff 官網 (內含對戰表)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

(電腦先睇到)

LIVE LINK :
(舊Reddit link已死*)

其他NBA 討論區
Reddit:

PTT:

講緊D人係尚書大人

占士玩波

串到

睇到打喊路

AD一個單拖都夠打

出mcgee收ad啦

lbj有冇汗出

Rmbj 刷數據

負皮收集區

真係唔係好知點打好

AD FMVP plz

留名睇占狗刷總決賽場均三雙
有無人做過？

就黎講到ad帶塘鵝都打得贏

diu....ad 30分

下場又唔知吹乜風

湖人仲出Ad james 明玩熱火姐

仲記得唔知邊個話rmbj兩年冇返屋企 咁快唔認得老豆

其實jb已經21分，好正常既表現甚至比平時好，但大部分熱都起唔到q

2017咪試過

爭FMVP

個標題駁唔刀

built different

幫你分散啲負皮

熱火未收主力唔收得潛規則都唔識？

場均三雙 五項數據兩隊第一 rmbj係騎做過哂

其實年年打到總決賽都會有一隊係傷哂
上年就勇士全員傷哂
好耐冇睇過一場好睇嘅finals

Bam比人守死左已經輸九成啦
連hand off都冇埋

好心nop呢啲柒隊就咪搞nba啦

湖啲3分唔好咁準先 今場識自動導航

共占試哂啦 輸咁解咋嗎

不嬲都係認輸個隊波收主力先

咁兩次無人做到喇呱

垃圾時間，預備賭馬算
唔想聽viu兩條柒頭9up精神面貌

AD終於有冠軍了

恭喜湖拎冠軍
熱火已經超額完成

16之後真係無

湖試過主動收主力 逼人投降

根本常規賽打咁多都多餘 成季無得抖打到finals就傷晒

Robinson 0分點打呀

呢場輸就輸撚硬
只求主力下場出到+Nunn打得返起

herro仔 -39

對箭好似

16至18咪係囉，結果係rmbj同love俾四巨圍

唉又有排冇波睇了

笑撚死
印象中以前木狼試過5分鐘主動收比人反cup柒撚到

會唔會有得睇字母對leonard

上年final都唔係咁肉酸姐

真 打到入final算係咁 今年仲要係第一年先夾

好似係

第1節出就倒水 後生怯場

湧15-19
先一年傷全隊
算係咁

AD FMVP

猢狗死全家

又好似係 搞到finals啲含金量咁低

結果點

Melo當初入到湖就有總冠軍

LBJ仲打緊

奶 仲係場上做乜

經過今次季候賽，d高佬應該可以叫翻貴d

得返3場打 仲唔出無得出

下年底薪ok

唔差在刷埋嗰幾個助攻啦

結果咪下個time out箭收哂全隊

搵返wade返嚟啦

古狗垃撚圾

今季收視會唔會創新低

熱要贏唯有叫kelly超技術扭斷lbj隻手

古狗出黎搞笑

目測打多兩分鐘可以收工

占狗邊有咁易傷

Rmbj想刷助攻

竟然想奶共狗LBJ贏 睇黎為隊湖人贏咩都得

nunn

整斷AD有用啲

Cls第一場就咁慘烈 仲要傷三件主力

係都ad啦

真係史上最一面倒既final喎
上兩個post睇第一節個班人都講得岩既

又黎啦又黎啦

粗過Olynyk隻手喎，邊個扭邊個

kelly

追剩20分

Nunn屌打

唔係 有場公牛對jazz
96比54

又倒水

湖全隊最撚廢係咪古

倒水
最後輸到5分差
廢老呢個時候 入個clutch 3
即刻變返fmvp

20分 仲有大把時間唔好咁老定

問下Kevin Love

佢啲隊友好合作咁二傳洗走佢個助攻

比人睇下 無AD就輸

已經預計到，下次jimmy butlerpi會入湖人

Nun幾正路

ad 出返咪30度

有二次助攻

廢老吓吓零秒傳球 On99

定啦 湖根本無得輸
對面傷哂

2k刷助攻

逼隊友射

廿分, 咁多分鐘, 唔好睇小熱火呀

希望nunn打返啲態翻黎

我覺得湖依加放緊水引butler出返黎

nba final = ad vs lbj

傷哂

靠nunn啦

今年playoff?

Source: Doc Rivers is currently with the Sixers brass and will watch Game 1 of the NBA Finals with them. A job offer is expected to follow soon.

我好撚鍾意香港係咪鍾意埋個政府

咪係 咪咁偽君子啦
根本Dudley waiters呢啲垃圾打足q4都輸唔到

我買cruso

係 唔記得g2 定g3

湖人特登倒水 有籍口 出AD再刷數據

熱出哂後備算啦 好嘛

嗰籃波係咪幫湖裝咗gps

李華士條垃圾仲有人會請佢

想睇haslem

rmbj好想拎埋兩個助攻收工

又屈ad
屌你老母

湖班人係咪玩鳩lbj 射極唔入

連炒咗13個3

lbj心諗
屌，又無助攻

出夏士林既話
會開機睇

猢今日三分claims

我想收工呀屌

明未，個分野

梗係啦 包埋架嘛 你唔見而咖唔支持咪犯緊法囉

夫g

仲出ad屈

倒水了

Nunn返嚟了

屌頭先邊個ching叫佢地講中文名架
唔想聽德拉奇呀，好似Pokemon啲中國譯名咁

lbj要拎fmvp 起碼場場要20+ 10+ 10+，唔係既話ad輕鬆拎

幫廢老刷埋個助攻上大三元

jb仲出返黎
LBJ個三雙穩了

jb is back

後備陣vs lbj+ad

賓仔好俾面

仲出ad真係遲早整傷

好撚肉酸呀dllm

唔黃

AD個蜘蛛頭好核突

占傳比AD刷助攻
AD就刷分
FMVP對決

好明顯jb傷先

Kelly

ad上40分未

Olynyk好撚廢

唔好又講d我想湖人贏但唔想lbj拎冠軍

柒到仆街 全場最撚核突

Ad喺禁區成個大人蝦細佬咁

Haslem睇波睇到鬚都白埋

一出返rondo AD真係搞唔掂

又唔靚仔

兩條友繼續吹LBJ

吹撚到人生教練咁

熱火快啲出多啲主力啦

湖人後備席諗緊點慶祝champ

想幫佢剃光佢

RR9 同AD 好夾

咪打啦jb

話左啦
JB又傷多下

for kobe

今場都未開始有配合

呢個時候仲係rondo + 猴 + RMBJ + AD
熱水真係唔駛發夢

Ad完champ下年走好無比的機會其他隊

No

JB又踩多下

Jb仲打 就算all in比佢贏到都好傷下

bulter隻腳

JB 真hero ball

jb 仲打，隨時變KD

Nba球員啲style你理解唔到

屌換啦

戰士，now or never咁

JB...

jb 仲打

JB仲打 想下場唔出？

畢拿唔好為啖氣打波

睇到好心痛 應該係佢自己要打

其實係咪得我一個覺得JB唔樣衰

湖人GM： 第一場就打殘哂你隊人，球證，旁證，觀眾都係我d人，你點同我鬥？

好過rmbj條髮線

JB

我覺得佢好型㗎

第一場傷三個主力⋯

點打殘呀, ON9

型到仆街

？
自己傷又賴？

BAM自己挑戰猴失敗

型喎

你都真係on撚9

d人話佢似mj我覺得黑人黎講順幾順眼

好型喎

米甘 佢都唔想

湖仲唔收主力，想刷數？

jb真係痴線佬嚟
所以熱嘅後生仔肯聽佢支笛真係得益唔少
當然依家最好抖抖

又鐵血又型喎

釣魚嘅好心就咪上釣

自己撞人比人bump到飛開

要落後個隊收先

Nunn打得好

nunn 好準

下場大件事
nunn打起咗

話曬都前第一中鋒
比下面好

最後5分鐘，可以收隊了

呢啲時候都唔比JR出

LBJ刷極都刷唔到最尾嗰兩個助攻

打返起nunn都差好遠

靚仔過rmbj

覺得幾型

潛規則都唔識

打到頭都唔吹

單換吾皇

打頭唔計

Jr出未

Nunn要爆發先有計傾成個final

笑死 啲隊友係咁二傳刷走咗

最驚賓仔又收返

輸波果邊唔收不嬲都唔會主動收
睇多啲波先出聲....

佢醒咗俾rr9傳再自己二傳

打鳩我英雄個頭

唔係靚仔㗎喇，係有霸氣，佬味囉

候活啲肌肉仲係痴撚線
挑戰佢無著數

好奇nunn呢十幾分有冇水份
冇認真睇

熱無底都係個大bug
olynk個態差撚到仆晒街

冇野好嘈，變咗屌鳩人地樣衰

都係果句 dame , cj , harden, wb , Murray 都打唔鬆湖班guard

靚仔所以唔計

又靚仔又咖啡佬

kelly係廢

好型其實

不過猢狗係例外

佢今年仲瘦左（操firm左
點bump佢

湖都係是撚但守下咁
熱火無咩壓力比到

冇 佢真係打得幾好

起碼有態 前幾rd打到迷失晒咁

熱火收晒3個都唔叫收？

好正

佢其實減左磅好多啦
如果佢撞既係魔術猴

當年猴仲大隻
不過而家都大隻

olynk同hill

你邊到見到熱火想放棄

唔差
幾時射幾時組織 啲波好正路

而家個look睇落好污糟

但係都唔係樣衰 點都係ad樣衰啲 一眉

出哂所有球員吧

熱火. 往死去打

嗰氣場

點會係操firm左
佢係減肌肉

點都有嘅
啲intensity差好遠
不過佢打返順已經好難得

曬黑左姐 miami

啲鬚好似唔夠密，唔留會好睇啲

真

Hill條友仲係nba生存真係好野

sor鳩，可能熱啲人傷曬
我見場上都無咩主力了

Leonard係咪真係廢到唔出得？少睇佢

夠隻Solomon 污糟

仲有明顯揾到自己定位dirty work，執下鷄，食餅，做埋助攻。

Crowder AI收晒

17分係有得追 可以睇返 game3 塊對湖

奶 仲想刷

占士終於有助攻

依家就真係收得 唔知點解唔換

耶穌look 好正

想爭fmvp

仲放ad lbj

淨4分鐘，lead住29分，都唔收隊

防守太慢
對鹿出咗陣俾人強姦之後就唔敢再出佢

熱火今埸有會機反cup?

唔出jr

冇時間但追下追下剩15分

29？

29分

kelly條撚樣死未

13分準備反cup

唔打了唔打了

RMBJ俾Herro撚完屌隊友

俾多一節都唔得啦

睇錯，19

為咗幫奶刷三雙
30分倒水到十零分

阿姨黑馬二

英雄好快

12 分

leonard

foj想刷三雙搞到比熱追返哂

仲廢過kelly?
好難想像

湖死機就話
宜家熱一球 湖回你一球好難追

占士仲爭一個assit

好撚俗

應該屌冇協防

躝啦 奶共狗

放低左明星個包袱人都開心d

rondo特登炒

啲力架鍾意

LBJ唔撚刷助攻
玩刷分

但佢不了

Rmbj仲唔傳

嬲，隊友唔生性

foj唔打了

依家隊隊都儲兵打小球
結果都係比三塔湖人打爆

沾狗嬲到

又黎啲差一板 /一助唔撚刷

ad 罰10 中10 點撚樣打呀

差一個都唔刷埋佢

吾皇iso

Igoudala一入黎bubble啲頭髮禿哂

J Crowder 下半場無乜影？

刷極都刷唔到，啲隊友唔係傳出去就比人foul

Vogel想即刻拉LBJ落嚟唔俾佢刷助攻

會唔會收得太遲
後面出jones多兩分鐘點都可以收

湖人都打小球㗎喎，不過佢哋有AD呢個bug

有ad係到 打小球同打塔都屈

冇人傳到波俾佢

都係睇住黎食咁啦
幾時發力幾時收有得揀

爭3個刷左成節，由炒緊30變17

奶 炸板傳畀自己入樽
計唔計助攻

湖人我覺得打小球都得

唔夠AD打就預左架啦
係估唔到湖3分咁準姐

刷左勁耐都刷唔到

靈堂射手有球Wideopen都炒

隊隊都諗住學勇

RMBJ自己叫timeout

箭打左三年小球都唔夠湖打三日小球打

foj自己call

湖同熱明顯差2班 而且有無解ad
但湖上半場3分唔係咁誇張 扣返3-4個 唔會場場都炒到30分

17咪又係炒緊, 得返三分鐘

哭左 9點幾嗰陣睇上半場kcp都10分 cls

啲罰算少

jR

咁我睇錯咗

kelly條垃圾真係下下都吹屌你老母

罰到20比佢中20仲得了

根本有塔先係王道 不過nba缺塔 得返ad joker mb

jr哥

反而AD 搭Cousins 打雙塔無咁勁

咪玩啦 個陣cousins傷咋

JR SMITH

表弟已死

LBJ臨尾刷分，為咗追FMVP，唔俾AD拉太遠

第四節先睇 點解熱火好似傷咗好多人

Ad咁嘅條路真係玩晒

Vxxxxxxic

要砌到守到小球同內線嘅隊都幾難

Solomen Hill同Olynyk真係唔撚得 唔好再出

咁當然打到
但係你睇今日屌打果段都係雙塔

加埋playoff rondo

猢狗整傷對面

嗰陣有幾可夾到
一個傷完另一個又傷

JB
Dragic
Bam

原來kuzma入得3分

出小球陣又準過你
出高佬陣又屈晒你REB
HEAT都冇咩計

係 搞咩傷3個

真係痴撚線, 反猢反到乜都UP得出

嗰陣係外線雙塔 rondo中鋒

無錯
就算湖唔要堆底換堆射手返嚟
應該一樣咁屈, 分分鐘仲勁咗

寧願出ddj

其實ad持球俾人包挾傳唔返出嚟，唯一弱點

巴約下場出唔到，應該都係睇AD強姦個底
出得返湖都會搵候活去攪鳩佢

佢湖迷

好好笑但係事實

假膠吸負皮機器嚟

自己踩傷架, 唔關湖事

傳到

占士打打下熱火走去湖人

全湖最撚廢

湖啲射手有幾勁廢到仆街喎

Rmbj同ad都萬能key啲位推上推落都得，根本屈機
你睇rmbj指名就知

JB Dragic自炒
Bam同AD撞車撞到膊頭

缺既原因就係大家傾向DRAFT同養外線同鋒線球員

出返未又係比ad 侯活捉住3p

到時叫ad打無球都係照姦你

佢傳球策應唔算差
當然未到jokic咁勁
但要傳出去都唔係傳唔到

最好笑係佢今日challenge猴搞到自己退場

有身高既話真係唔怕你包夾 夾堆GUARD唔夠高就仆街
HARDEN 會員都係咁

防守勁

Bam似係單打撞猴嗰下衰咗啦

Bam係自己衝去撞猴

原來AD第一次入finals
第一次入就champ

今日隻屎綠平時邊有咁準
AD本身都預俾佢屈內線
最慘依家自己d主將傷曬

有年打勇咪比人守到狂OT

想睇鹿打猢

上場打金塊已經係總決
TENET左
打完總決先打東冠

Ad 既歷史地位可以去到邊

嗰班咩隊友

群多rmbj rr9幾年學埋傳波就仆街了

不過ad好怕mb

Kd呢傷一年被遺忘

已經係現代神獸

自己衝埋去撞傷自己，搞笑

dragic仲要係無對抗下受傷
依啲通常都唔會好快出得返

冇外線嘅塔都係難搞，同埋高塔唔興係因為容易俾人細打大，而家個個都有三分
除非你個塔有AD MB咁靈活，油雞防守都係會俾人屈

依個真係自己攞嚟，自己撞埋去搞到自己反彈訓低

屎綠打final係咁

其實屎綠三分波都係3/8

留喺燒鵝太耐

要睇佢係後LBJ時期重帶唔帶到湖人嬴

鹿咁撚廢,摺埋先啦,比人格食格個coach無任何對策

KD 出番暫時都係最似外掛果隻無得守
Kawhi 今年又自爆

q埋手睇波

LBJ數據刷番好多
MVP唔一定AD袋硬
隨時要SHARE

佢同mda你揀邊個?

Sor記錯

第一次就fmvp

想睇腸打湖

由Wade熱火睇到lebron出走熱火
熱火隊波個風格不嬲都好易傷
本身打個種波都係tough
再加埋軍訓式操練 唔係日日都咁耐操

Rivers岩教水雀

SoB

人人

已經追平司機同kg

提場都冇

KD都32了 都係睇多兩三季貨仔

今年示範左kawhi唔夾playmaker跌watt跌得好勁
kd真係要睇出返黎仲有幾多成

LBJ去到40歲應該仲可以餵到餅比AD食

拎返個MVP先啦

Kd出到黎應該得番射波

湖人多一兩年要搵多個play maker

廢老一兩年後仲可以下下帶波殺陣咩

隻沾屎嗰期操到大隻過中鋒

Mda

兩年前: 廢老一兩年後仲可以下下帶波殺陣咩

羅

駁唔到

渣巴好似講過好在自己練開瑜伽 如果唔係會頂唔住油頭啲training

比佢撞真係撞車咁

老實下下要搵內線又有三分
本身就有D矛盾
正如猴依家出場都有佢既價值
而如果好似熱火個陣咁
搵哂15個人 都係得BAM對到內線 咁就慘啦

一線實力但做唔到領袖
睇返jb就係雖然唔係一線但係大佬格

LBJ今年35
下年36仲有無機keep到巔峰狀態？

已經袋咗1/4

鵝咁廢都po 帶湖起碼西5/6

年年都問

Keep到40

top唔好諗
但都係tier1頂

mda想睇病閪開發三分

以前成日覺得黑人體能跌好快，我諗依家證明咗自律保養先係關鍵，個沾屎真係好識保養

睇個勢LBJ 40歲都仲係快攻入樽

其實今日開頭5分鐘就係熱火要做到既野
推快攞三分
不過湖人今日太撚準
要贏就要duncan herro green同時發揮先得

第一次Final要佢打無球
之後增磅要佢頂4號位
鐵人打馬刺都要抽筋
熱火隊波係好整體
但好難有球星來投 無咩特權 又辛苦

唔需要場場爆
2,3場爆一次都得

今季都將得分主力比左AD

今年甩到Kelly同Leonard份約就簽到back up center

有冇人好鐘意聽Peter同華仔講波 兩個好撚夾

根本係班運動員問題
睇下奧運個堆可以玩到退休
再睇下c朗仲踢緊

係班友唔keep先玩唔耐咋嗎

技術實keep到
體能明顯down咗grade 仲係top tier但係已經唔係巔峰

Kelly同leonard明明就係backup center

油頭大晒

湖除左兩大球星, 連板凳都發揮得幾好, 熱真係難搞

同糖屍玩緊兄弟籃球

有咩人岩熱火，講緊唔係星係綠葉

點解要有獎先得？
睇今年場上統治力已經追平左

佢地係fucked up

Towns想走喎

十年後唔通 齊齊睇highlight咩 梗係睇ward

playoff rondo
其實kcp 今個playoff 幾穩定

可能佢想簽jokic返黎backup

有無機黎緊2年36、37歲仲keep到今年算係聯盟頂級既狀態？

I’m hearing Dragic is likely done for the series.

Working to 100% confirm but not looking good from what I’m told.

同意，文件無rondo舞唔掂啲大粒野

奶共：ad 未來是你的
所以今年fmvp比我

咁LBJ打多兩三年控制下出場時間完全冇問題
佢身型唔會縮都係一部坦克黎

豬豪
利申： 認真

走狼等睇羅拎mvp

Pat Riley係到
Load Management? are you kidding me?
球星就算肯操 無LBJ個種歷史級耐操度 都好快俾佢操死

一定得 睇防守就知 仲跟到 現役明星

速度未必最快
但身位仲係到

下下打mismatch low post 背籃食硬

好洗好用

希望佢可以keep到38歲打多三季
拎多2冠就好

睇個勢20+10+7可以keep到40歲

According to @GregSylvander, Goran Dragic is “likely done for the series.”

就算唔使三分，中距都要有，唔係你睇強如字母都會俾人屈
猴而家個定位，純粹食餅搶板算係現代中鋒嘅打法，但都唔係傳統中鋒嘅打法
同埋猴都叫做體能好，再慢啲跳唔到嘅中鋒防守真係俾人屈

無接觸下傷 通常都好嚴重 希望唔係ACL

今年唔係公鹿個戰績咁好
mvp ad有資格拎

唔好玩啦
司機單核champ又有MVP
ad單核打d咩出黎
隊波大佬仲係rmbj
邊樣野夠司機黎
不過佢仲有好多件追

35碎
d chasedown仲有

其實諗深一層，湖比火箭更加適合打小球

佢宜家明顯錫身打, 以佢個格分分鐘39,40歲都仲係當打

巔峰

down咗grade

down極都勁過NBA 9成9球員

咁癲
係就好
湖人可否下年簽第三星幫LBJ最後追夢

驊哥話咁樣自己整親似大傷

Trade羅就係想留towns
等睇書人完約組巨頭

achilles 下話

呢度反

驊哥有時對NBA冇跟得咁貼 但佢以教練角度出發去講調整 我覺得幾好 加上自創terms幾有特色

Peter好清楚每位球員嘅特性 聽佢講波幾舒服

字母比人屈係屈佢冇得起動，如果底位拎波有技術點同，但都一定要有射波

Miami heat

仆街好小留言都要收負皮

屌你18年騎打緊2348一人籃球點同

仆街成日留言都要收負皮

17 18 呢2年勁到但比四星宇宙勇屈機
真係好傷心
LBJ成個生涯都悲情色彩偏多

佢依家仲可以個頭平籃框咁入樽

要我羅carry兩舊垃圾

因為ad

英文果啲因為搵link睇聽到好悶 所以聽下中文覺得好唔同

其實我覺得冇乜野，不過畀人屌湖狗

AD除左樣衰仲有咩缺點

咪玩啦
司機單核隔離都有kidd 拳王 jt marion
全部綠葉都打得好好
ad喺鵝有咩人

R到ibaka就正 平啲洗baynes甚至JaMychal Green都應該啱熱火

下季湧回歸wo
KT + Curry + Green

分分鐘用Wiggins + pick 換隻字母過黎
又屈機

就算用Wiggins 都係西決熱門啦

咁快忘記宇宙湧有幾癲

rondo holiday加埋半個表弟

你成日引戰做負皮收割機姐
好小留言都認得你

Ad係衰條眉同排牙

易傷

呢球見佢d body language真係好到

Ad唔肯

如果36 37歲仲keep到tier1頂
而湖人下年又簽到個二陣級別all star球星
黎緊2年LBJ仲係冠軍有力競爭者
但簽唔到第三星就應該收皮
下年小馬/金塊/塞軍又成長一年
勇士/網隊主力回歸
好難打

LBJ個種歷史級耐操度
都係因為佢身體管理好好....
佢又yoga 又請人幫佢搞..用左過百萬一年

衰迷占

Kelly係熱火絕對係奇蹟

cls一個人屌曬成個東區已經夠

pippen無mvp又點計?

勇湖大戰真係最刺激好睇

非碰撞式受傷冇好事

ibaka幾正，仲有grant

AD講明唔肯長打C
但有需要佢可以打

呢家心態問題都似改善咗，不過playoffs大部分時間都順風所以難講

效率問題，齋打低位嘅都好少啦，Lopez Jokic嗰啲都要有外線
同埋字母都會直接低位攞波嘅，結果都係俾人夾

D人話我個樣似ad

計歷史地位個陣同你計d綠葉咩
司機個champ公認含金量高
ad唔攞fmvp同mvp下年champ都過唔到司機

2018東決第七場睇到想喊
有斯巴達300既感覺
打足48分鐘KO塞軍
但換黎既只係2巨打4巨必然被屈機既失敗

稱讚黎

pippen咁岩抱到mj姐
佢去火箭組三巨頭咪又係柒
之後去拓做大佬又係柒

原來贏幾條街唔係誇張 條廢老真係做過

nunn早排唔係幾勁? 做咩playoff咁少出

聽佢地9up其實幾過癮以前now嗰陣Peter搭阿勤我都幾鐘意

咪變左守門員 講best永遠無佢份

Ching去修下眉？

都市傳說黎

希望nunn打得起

LBJ咁既實力咁既持久度得3冠
只能嘆息時運不濟

永遠天下第二人
你有冇見人排佢係bird rmbj個堆前面

細傷多

ad勁到咁但係又好難拎mvp

係湖完全無 逼佢得分既壓力

winslow又係傷多過打
睇開熱火波就知 成日都唔齊腳

都話復賽後就廢到仆街

jure holiday 好勁..
rondo .....

表弟 rondo gordon evans holiday
隻隻都準all star
表弟仲要當打

準allstar ?

最後一分鐘拉住都上到籃
cls

唔好咁肉酸啦

Kelly今日廢還廢 冇佢打鹿唔會炒得咁輕鬆

表弟

下場起碼都出十幾分鐘架啦

傷撚埋
咁難得入到決賽
仲要dragic都34
希望下場正常出到

我都鍾意聽廣東話講波多D, 冇咁悶又有得笑下, 唔知D人係到屌乜 其實唔岩聽咪轉去英文專心睇波囉

傷到咁上下 就賣
個loop咁多年都無變
Pat眼中 球員都係齒輪黎
無咩功臣概念 superstar都係要俾我屌 操盡班球員體能 唔岩用/傷多就即棄

咁難得有廣東話聽好正喎

仲要今年係fa 實俾油頭撚9簽閪約

命好撞正升cap space砌到宇宙勇=三冠
命差the decision三巨頭=三冠
形象差幾遠

仲要免費

17/18嘅green

早幾年果隊勇 + Kd
搵6冠Bulls都唔夠打啦
好似打機有Bug咁

反Rmbj都係咁話

所以下季西岸 Clippers Lakers 湧 呢3隊打餐死

湧仲要未有操作

draft Pick之後可以睇下湧點現

又玩4星連環 定博Wiggins + 新仔

渣直傷出嘅話佢起碼20

細個會睇埋NBA地帶先 聽廣東話講波不知幾正

wade晚年好慘..
成世人係熱火..又champ埋都要咁對佢

表妹All star前就傷左

Heat guard Goran Dragic has suffered a torn plantar fascia, sources tell
@TheAthleticNBA

@Stadium
. He will continue to be re-evaluated.

筋膜炎

比盡未得rr9同假期真係幫到手

應該都放翻上正選

btw不如Peter叫佢做渣直唔好叫德拉奇

全盛時期廢9

唔要佢tim啦可能

好慘 打到34歲入finals 仲要打得咁好 完全係今學咁成功既關鍵人物 點知打兩節就傷左

鳩猴同ad又夾到
反而同表妹唔得

torn 咗wor

猢個champ盤 跌到去1.08
真係分分鐘放入銀行做定期 好過你拎去賭

好想好想湖下年簽到Kawhi級巨星
等LBJ可以爭多2年冠

Nop簽咁多西約仲好意思話幫ad搵幫手

徐嘉樂悶到仆街

你留言多幾次 佢會追po

表妹同ad邊到夾唔刀

REPORT: LEBRON JAMES WANTS TO PLAY IN OLYMPICS

“I was told he wants to plan on being able to play, but no one can totally commit under these circumstances,” USA Basketball managing director Jerry Colangelo told Chris Sheridan of last week.

今年左下角係咪Grant黎

之前夫子又話開台講波，結果唔開台，變咗開分身

D人話我身高臂展同碌鳩都勁過AD

依幾年年紀大回咗塘姐

公牛同勇都唔同時代，又唔好講到勇咁勁 以前d波身體碰撞多咁多，而家比銀仔改到局你打小球

不過有kd既勇係屈既

未大傷之前已經有chemistry 只能說佢黑仔

是但一個傷咗咪夾唔到

打到兩三場都無咁人生遺憾

g持

油頭應該俾6M-8M一年佢
Pat會同佢講
咁撚老成34 有工番好好架啦好好珍惜

把聲本身好悶 加上年紀大埋講波火都冇埋

占迷？

ad 仲唔夠巨咩

去拍doncic

34先入final,打2節咁就無左
好欣賞dragic,希望無咩事

直頭係撕裂，唔係發炎

Ad>啞喎今年

係 對位Mitchell/Leonard/PG//Rmbj/AD 雖然係左下但數據唔可以齋睇表面

Ad未等於高幾吋既Kawhi

今年murray joker ad bulter rmbj > 啞狗啦

仲好意思放出黎

係潮同沾屎一內一外威脅大好好多
女人啞狗唔背身持球係出面等波咪1+1《2

淨係勇打Bulls
Bulls 外線防守屌打啦

但加左隻歷史Top 5 (個人覺得top3) 得分手KD
根本無得守

兩隻MVp level射手 + KD呢個全能得分手

早幾年果隊勇 你double team KT curry
勇就比哂Kd單打 玩撚咩

cls 打撚左頭都計block
以後一上打鳩人個頭咪得
唔洗上

近4年變左LBJ fans
2011睇司機打爆熱火開心到仆街

雖然唔夠打
但真係人生一大遺憾 難得成個po打得咁好
仲要應該無下次

又張飛打岳飛

夠哂巨
但2巨唔夠

問題佢連季後賽都唔係次次入到
我覺得佢真係強化版bosh咋
過2年帶隊打到戰績先再講啦
btw表弟其實我覺得麻麻地
體能唔係 top

21年

34歲第一次打總決賽，結果打兩節

個thumbnail仲要係打頭個吓

球證唔吹打死你都得

畀人爆頭

但我都係覺得當年Chris Paul唔傷 火箭係有機抽得贏

玩無限單打 個期
CP3 + Harden 唔一定輸俾 Curry + KD

講真我都係今年先知原來ad 有高級副手係咁勁

欣賞你夠膽色

KD下季出番黎會有Top Fit幾多成
不過佢轉打法 射更多無球catch & shoot
以佢身高都係屈機

咁司機有fmvp都一樣姐 講best都係無佢份
咁注重個人獎項根本係on9

我只係覺得網嗰陣好怪 到時各自各打散手波

其實我都係
當年贏到我最愛癗霆三少好憎熱水
係沾屎回家先鐘意番佢

個班on9 連球員名係英文都有得屌既
其實佢哋肯定會同人講自己睇 "國家籃球總會北美男子職業籃球聯盟" 而唔係nba囉

MJ pippen 歷史頂級外線防守
rodman 歷史級內線防守... 仲有超級機動力
我諗唔到勇有咩著數...
MJ 仲要係all time no. 1得分手

無 因為bird rmbj好明顯勁過佢 唔關個人獎項事

關羽打項羽

Adrian Wojnarowski
@wojespn
Dragic has been able to put pressure on his left foot and hasn't ruled out returning to play in the NBA Finals, source tells ESPN

個當隊鵝前鋒都唔多個

我係勇迷都覺得 公牛個陣高班小小

屌你得Mj pippen兩個人點守KD klay curry 3個人啊

係 不過歷史排名都唔會低 就算無mvp

可愛都喺呢個年代都咁勁，MJ諗唔到點輸
根本公牛打小球都得啦

rodman 唔係人呀....

參考下

Rodman對KD真係守到咩

企底角睇牙榮1打5咋

勇果陣3-1封埋盤添啦 無野無可能

試下唔好Po依件垃圾肥閪出嚟

點睇都係柏賓守？
利申 唔熟公牛波

東岸班球隊
今季避開左Rmbj呢座山

下季KD又變左另一座山

睇好Nets
成隊配置好好

有內線 有3分射手 有第6人
差兩粒星健康就歸位

ki=wb

一個月8%邊度有銀行做到

呢件真心廢

有3分好啲嘅

KD /curry 一定係MJ /pippen 招呼
rodman + ron harper 守klay + green 點會守唔到
成隊都機動性到爆

Kd傷完=廢版por囝

佢呢個年紀，唔係傷到行唔到都會盡打，之後未必再有機會再打finals

Favors 都幾好

唔同年代無得講，rodman 係呢個年代打波，佢15分鐘就會畢業，而家d call soft 到，佢一定發揮唔到，同樣curry kt 返番以前個年代，佢drive in 一定比人打到佢傷

軍醫唔批 你幾想打都冇情講

Favors幾啱使

觀察吓先啦
今年大飛已經係人辦

得2k FF

76人快啲放棄mb啦

下季去湖打

但用現今既rules 分分鐘pippen得分都可以暴升.... draw foul draw 到傻...

如果當年騎係拎AD個1st pick
打勇好睇幾多

球權睇nash分得掂先講，兩星都要證明自己，兩星最叻就係單打，打兩個波就得，最壞個情況就會變到好似LAC 咁，無限單打，入second round 無問題，入final 真係窄窄地

3年內champ唔到就收皮
btw有內有外係好j既
牌面最match up到湖

用依家規則
Rodman 每場頂盡打15分鐘就Foul Out
勇成班會縮係禁區 俾你班友慢慢射3分 唔放你Long 2 and Drive In
用舊時規則
Curry 頂盡打15分鐘就要抬入醫院
勇最強既3分 唔駛諗 Hand Check推推撞撞 起都起唔到Q

冇外線？ 渣直老有咩控衛可以頂到佢個位？

pippen=/<kwahi

rodman打c

同意，都係睇好bull, mj 同pippen 真係有機會守死curry 同kt

contract year
錢要緊
無謂加重傷勢唔見幾千慢啦
其實呢d non-contact injury係勞損
唔好彩既係第一場就傷左
你話打到兩場先傷都無咁遺憾...

KD 打持球或者無球一樣咁勁喎

DURANT KD 傷到甘都要上LA

所以我都係講有KD 嘅湧

睇下你點定位果3年嘅KD

exactly, hand check 已經可以收curry kd 皮

睇過勇既KD就知佢可以少球權

邊個守mj

Tim Reynolds
@ByTimReynolds
·
22m
It's a torn left plantar fascia for Goran Dragic, source tells AP, after he went through evaluation for much of the last couple hours.

For reference: Udonis Haslem once came back from one of those in a week. Other guys take much longer.

KT守最好？
雖則MJ邊有得守

段片最後幾分鐘講得幾岩 遊戲規則都唔同

Naveen Ganglani
@naveenganglani
I think we’re gonna see Dragic back in the finals even if it’s later on. Watched that guy for years. He’s got guts of steel.

10年前差小小入唔到finals
10年後入到又咁

熱火頂唔頂到a week

邊個做大佬？榮少定KD? 兩個都進攻99, 但帶隊能力就。。。兩個都係locker room 炸彈，lebron 都control 唔到榮少，我睇唔到kD 有咩能力可以又叫榮少做二佬

KD傷斷阿基里斯其實同佢之前傷嘅冇關係 之前嘅傷已經好返 佢真係衰黑仔

終於有人認同我話mb係綠葉

Nunn咪幾好

Favor有中距離既好似

公牛個幾年 防守好恐怖呀

冇得比 差太多

Bam都有嘅

Kd原來都叫唔識帶隊....
係咪2017年開始睇波...

披索 以前試過APR 189%

咁煩 不如無規則咁打算啦

佢唔care錢啦，以前貼錢賠錢去同nash打波

咁rodman贏

個時岩岩出道，小財唔出大財唔入

自己2k 打就知

又真係無證明過喎 okc嗰陣係龜帶

希望game 4出到
打場完整既finals 算無憾了

2020年重有人係度討論咩勇士打公牛
過程全部自己ff邊個守死邊個 邊個完爆邊個
個理據就係我覺得 我覺得
不如去動漫台傾一拳超人打多拉a夢啦

佢第一個mvp咪冇左隻龜

數漏左木狼由底bump人bump到出3分線果件

大把人yt拍片講添啦

仲要實牙實齒咁講 內容完全冇客觀條件support自己嘅論述

根本唔關塔事
Ad根本係歷史級全能前鋒
你要格硬屈係關塔事係要一隻打到好似外線咁嘅塔

Youtuber要搵食 唔怪佢
係度打空氣刷存在感就有點柒

講還講 你地講咁多都係拎啲虛嘅嘢出嚟講 少少數據都冇 連前設係咩年代準則都冇

仲有kp
不過睇個款似玻璃到完場
30歲退休啲fd

BAM 出唔到出，無佢真係好悶，想睇兩大機動性長人對決，唔明佢甘心急強打湖內線做咩，尼個唔係佢打法

連專業做數據分析嘅人員都唔識計條數
最多係前球星出黎吹自己睇法
連登仔講到實牙實齒curry一定射唔入3分

禁區3秒 handcheck 3分線距離 無球唔夾得

呢隻如果有melo7成咁已經超出預期好多了

始終今年先3年級
仲有要證明比老豆睇自己勁過佢

EXP 好重要

連登仔世界第一

呢個issue 係年經黎
1x 年 team a vs 0x 年 team b

又講得幾有道理

健康真係dirk體能版
btw玻璃屬性無得改

佢出盡力用膊頭撞去猴到好唔醒目

AD如果肯長留湖人應該都組到唔少冠軍機會
LAL應該都幾易吸星
LBJ走左時又會有一大舊CAP可用
睇下有冇人肯黎

咁講其實嗰啲咩個人歷史地位都無討論空間 本身籃球係團隊運動 連兩隊team都比較唔到咁點比較個人

笑死人，佢帶個隊本身就係冠軍隊伍，個隊你宇宙湧呀ching, 佢係輸左比人，之後加入人地個隊到打工，攞fmvp 係真係個數據靚咋，唔係話佢打波廢，只係佢真係無帶隊能力

Green(好似講過）: we won without you, leave

打侯 力對力死硬，其實好易DRAW 下FOUL 都陪LA

夠LA

出到
x ray negative

正常睇開波根本睇到個topic已經煩到想叫對家收聲
係決賽忽然撚先會傾

太高
新姚明

bam使出自爆
效果一般
猴傷害-1

痛住黎打都死

佢自己個mvp係咩宇宙隊拎？

Licker
千秋萬代
希望以後都係Licker拎Champ
NBA真係好撚好睇

"I don't know right now. I know he's as tough as anybody and it's the Finals, but I don't have an update where he is on his foot right now," Heat coach Erik Spoelstra said of Dragic. The veteran guard will be re-evaluated after leaving the arena without wearing a walking boot and didn't appear to favor his foot, per Chris Haynes of Yahoo.

根本猢地位係nba同獌蝗一樣

你都識講團隊運動 隊與隊之間比較唔係逐個位逐個位咁睇就得 好多隊打出嚟嘅風格都唔同

個人與個人可以比較係因為都係球隊王牌 leadership有幾強咪睇拎過咩成就 如果係同位置就更加簡單 因為做嘅嘢大同小異

佢手指之前好似傷

道理上你岩
但個人榮耀始終係一個一個咁數到嘅量化數據
唔係ff出黎 討論空間都比較多

可能game 3打得番
正常行得

佢mvp 個年隊波有咩收場入到final?

發覺足球唔會成日係度計咩最佳11人入選次數

拎Champ就老奉
就算沉幾年、聯盟都會幫拖自動供應球星
不如唔好俾佢停喇
年年都湖人拎，我相信無人會反對
其他球隊陪下跑咪算囉

帶到mvp都唔識帶隊？
即係全年得冠軍果隊果一條友叫識帶隊？
咁curry直頭垃圾啦 今年包尾
唔知乜撚野logic黎

照閣下所講 而家成個nba得lbj識帶隊
其他人隊波有咩收場？入到final?
Cp3直頭傻鳩黎 一輪遊撚識帶隊咩

黑哨2002
2010柏堅斯三文治籃板
先天大城市優勢
貓屎先生號召
歷史輝蝗易吸引大球星
仲要有個乞人憎奶共

不過聯盟當年唔比cp3去

curry 打左幾多場

唔好咁啦 loser, 上次湖入finals係幾多年前？10年前呀大佬

大市場不嬲吸星架啦
大飛都係咁吸架啦
係nycon99啫

因為league多又散，同埋場上太多人，數據又難量化
美式運動數據詳細好多，都容易啲比較

熱水 同猢鬥身體 唔著數

Bam推猴 自己傷埋

JB 同AD 對抗一回合 傷腳

Dragon又係

今年KD 帶到隊入東決我咪認同佢囉

睇清楚我講咩先
條友話帶唔到隊入finals就即係唔識帶隊呀
我冇屌錯curry呀

洗撚你認同 你歷史前幾小前？

關我咩事又要跑得快個馬先可以講跑馬？

熱火唯一勁就係體能

KD 第三小前

Bird靠自己

其實真係睇配置，當年騎都多單打㗎啦，入到playoff隊隊都係mismatch揾弱點打
差在打死兩粒星係唔夠，永遠都要搭啲綠葉幫手

dragic似係今年playoffs overused 不支倒下

off season都唔休息
基本

我唔知你講冇帶隊能力係指邊個period
okc我唔講 唔係太熟留俾雷迷
講勇
係勇 17 18
本身成隊波體系、核心一直固定
kd入黎係做x factor/fuse
基於3核心之外嘅穩定得分
就算clutch time個陣3核心收晒皮/熄火都有kd穩住得分
17打騎game3 long3個陣 唔係靠kd 最後會定到勝局？
本身隊勇係當佢x factor 咁關佢有冇帶隊能力咩事？
同埋 廢鳩講個句 係佢仆街
佢係指冇kd個陣已經奪過冠 唔係指冇kd都贏波
就同你講冇kd嘅勇而roster有kd冇hb會點
唔講18 冇irving+love退化
17冇kd 點撚贏未退化嘅love+irving+foj
講撚緊冇kd 同埋harrison barnes繼續留隊
點撚樣won without u？

"We are here for him. I know how much he wants to win," Butler said of Dragic. "I understand he wants to go out there and compete. He's got to take care of himself."

比支國收山

係
勁撚on9

所以其實勇係賺左
2016 win 2017 就win唔到
2018都好可能比箭/西岸收左皮了

不過2016 win Green就fmvp

講kd竟然唔講okc 走去講勇士 算吧啦 勝利球迷

okc 3-1 勇果年其實爭少少 之後轉隊勇已經證明佢只係懦夫cupcake

比數據ok
但比一二三隊入選次數好on9
好主觀

Ad 自帶小球殺器

勁到高又高過快又快點
點守

73勇要靠kd

最後先贏到騎

唔係係踩宇宙湧 定係踩kd

ESPN的Bobby Marks提供了一個之前季後賽受過這種傷勢的先例：

Joe Johnson suffered a torn plantar fascia in his foot during G2 of the 2013
first round vs. Chicago. Johnson would go on to receive an injection in his
foot before each game. He would struggle shooting 25.6% from 3 and 41.7% from
the field. 2/14 in a G7 loss.

Joe Johnson在2013年季後賽首輪面對公牛的G2也遇上足底筋膜撕裂的傷勢，他選擇每場賽
前打針硬上，最後該輪季後賽3P% 25.6%、FG% 41.7%，在G7留下2/14的數據。

...on9

都係夾佢
放其他人射咁

KG係呢個年代唔知會幾屈

你回想下
幾可有mvp lv 直接去湖人
數來數去都係oneal (magic 自己放棄）同再耐d既渣既

我覺得佢唔係好嚴重個隻既話會打針打一兩場 如果大勢已去就shut down算

駛撚你認同咩

KD令到17 18 兩年nba好悶

如果當年
佢留喺雷霆
17 18會係 勇 雷 騎 刺 四隊爭冠

kd去火箭
咁就同harden攜手

點都好過去湧

贏咗仲俾格林屌

你見成日有d球星/球迷話邊個入唔到好唔抵

D decision 有排學
例如佢今年打艇 對面mismatch矮佢成個頭佢都唔爆鳩人 係度轉身fade away炒
佢射波射到走火入魔咁

可能刺入左決賽（如啞仔無傷

Kg 單體進攻勁唔到ad啦

我唔知你講邊個啦
首先我係講緊佢講kd冇帶隊能力呢樣野
我作為勇迷我唔講勇咁講乜？

希望今年fmvp

打小球陣防守屈機
又高 射波準蠅無得mark

夾下夾下比ad練起夾擊出波仲完美

Lbj

Mvp lv

Ching 搞錯d咩？

咁最多咪三陣有遺珠
無理由一陣表現
到最後無陣掛

格硬打針止痛上都得既
睇下佢博唔博

我覺得球員點都會想上
始終34
輸都想係球場上輸

又曲 屌

攪到AD冇得拎FMVP
益左LBJ

123隊係最直接睇到分到all star同superstar既分別

一陣入選次數已經好客觀
除左foj

Kg冇三分其實係而家殺傷力細左一半
但無謂比 你點知kg有心練練唔練得出
最尾都係ff

18唔係JR個下
其實會好睇

記得ki俾lbj屌佢做pg成場一球assist都無

4-0同4-1嘅分別姐 邊忽好睇

本身一二三陣就已經係表現數據化後既結果黎
你比數據就好自然會睇埋一二三陣
唔通真係下下講feel咩

柒箭就係差隻6“10既3分內線

數據有水份
講feel冇

你又岩

強化版draymond

Kd無帶隊能力 以前Okc時期已經入過決賽 球隊年年戰績好
利申勇

JR個下 LBJ嬲到徒手大力打白板
之後幾場佢隻手傷撚左
所以無撚晒投射
唔係呢下傷手 佢無雙成個系列賽會好睇好多

邊隊唔差

悶條撚 宇宙勇對騎收視唔錯
勇對火箭都唔好睇

就算齋射中距都屈哂
佢d中距無得mark

呢個係你睇小說聽返黎定點...
我記得完全冇呢個新聞

講KD 唔講雷我都算
16年宇宙湧輸比騎已經係有今生無來世，唔係講到隊波咁廢啦，佢個年73勝呀大哥，kD 係叻都唔會比人3-1反cap 啦
17年cupcake 走去跟殺父仇人搵食instead of 搵幫手報仇，我最睇佢唔起，佢係宇宙湧只係錦上添花，無佢既話，宇宙湧一樣可以贏，咁樣點睇到佢既帶隊能力？
要睇佢帶隊能力，佢今年帶到隊入東決既先講啦

標

green除左73個季啲3分
仲廢過kevin hart

Hill入曬兩球咪乜事都無

仲以為上年kd帶傷復出救隊波最後大傷會洗白

咁lamarcus應該變左球王
事實證明而家嘅聯防見你射中距不知幾開心

你坐緊監掛

又好似係wo

沖擊到我

關於前騎士隊友LeBron James在G1失利後擊打更衣室內一塊白板導致右手重度挫傷的事，
Calderon表示：「是的，就在第一場賽後，他打了白板，他以為情況不會那麼嚴重，但那
塊白板沒有屈服。然後他都沒再參加訓練了，我覺得自從那天開始形勢就變成那樣了，他
甚麼都做不了，關於他的情況出現了許多消息。我認為，我們就是曾有那個機會，然後那
天發生了許多事，讓我們只能有這種心態，『好吧，讓我們在剩餘比賽裡盡力而為吧。』
我們戰鬥過了，我們有過一兩次機會，但勇士太強了，你必須表現完美才能擊敗他們。」

當被問到NBA球員這種賽後的情緒發洩是否常見時，Calderon說：「是的，在當下我們不
會考慮接下來會怎麼樣。有時我們會擊打東西，扔球，會踢板凳，這時我們不會考慮到後
果。我們每個人身上都會出現這種情況，有一瞬間失去了理智，就會發生這種事。你無法
控制自己。」

當被問到James擊打的是否是可以迅速擦寫的白板時，Calderon說：「是的，就是勇士主
場客隊更衣室內的一塊，品質還不錯。」

當被問到James此後是否包紮固定右手出席訓練時，Calderon說：「就是在努力恢復，盡
量恢復。他自己也知道當時沒法對此做什麼，如果是賽季別的時段可能還好，但當時每兩
天打一場總冠軍賽，可能你這一兩天感覺好轉，但比賽開打也就無法控制誰會打到你，或
者自己要做什麼動作。我認為那是對他而言最艱難的部分。」

當被問到他當時是否知道James出現骨折或骨頭挫傷的傷情時，Calderon表示：「不，我
不清楚確切的傷情或後來他們宣布的傷情，但你能看到他的右手不對勁。你也能從他的比
賽表現中看到區別，第一場他狂砍50多分（LeBron James在G1得到51分8籃板8助攻），他
從球場的任何地方出手都能命中，後面的比賽他總共可能只投進一兩記三分球，總之受此
影響，他的遠距離投籃命中率很差，所以他也改變了一些比賽方式。」

榮狗真係天生25

佢隻傷NBA球員平均要停十三場
可以照上既，不過我覺得格硬出都廢左武功
不如比機會其他人算啦，再傷就人財兩失

邊到loser
我讚緊nba好好睇
大家都係贏家

事後講
真定假得lbj知

Ty Lue is in a strong position to become the next head coach of the Los Angeles Clippers but the franchise will conduct a full search, a source told Adrian Wojnarowski of ESPN.

LBJ
LBJ

Ok我錯 我真係冇睇過

有冇睇撚到我講 okc唔太熟留俾雷迷 呀？
你發雞盲？
我勇迷我唔撚講我自己熟個隊咁講乜撚野呀
你講kd冇帶隊能力有冇指明邊個period呀？
咪講撚緊kd係勇係根本唔關有冇帶隊能力事囉？
算你老母咩柒頭

有冇人講過16年勇係廢呀？
17年冇kd過唔過撚到箭都未知啦

我從頭到尾都係同你講 如果講kd in gsw 佢係x factor/fuse
完全唔關佢有冇帶隊能力事
你有冇指明kd咩period呀柒頭

17 睇完頭兩場 無得打

18 打完箭勇 已經知冠軍結果
騎 得第一場有機

19 箭 仲弱過18箭
黑氣石 大傷完
得返6成功力

仲大獲

咁潮文feel嘅

鬼叫Kawhi 自己做唔到領袖又搵左個on9 Pg，如果同到JB 組隊就fit ，有JB做大佬搞好隊波
Kawhi 馬剌靠GDP, 速龍就靠Lowry 細加素做大佬

2015 對okc lma 完全屈機 都出局
但2016 入到西決 條友又一直低迷 到G1 番生 但kawhi一場就比人重點防守就玩完

輸場波講到殺父仇人
Kd救左勇士幾多次啊冇睇過波

堅架 整親手掌 射唔撚到波 真心on9

LUE>文件河

2線頭
好睇唔好食
同kemba差唔多

搵PG真心on9
係okc已經見哂底

其他唔肯黎 佢都唔想

Err 分別唔大

換嚟把撚

果下睇得出勇一直對KD 唔差

湖迷大獲

怨婦到

打一兩場針 0-3就shut down啦

今年換榮狗塞入左final了

一早就唔應該搵on9 PG，係雷霆已經露曬餡仲組巨頭，萬一快艇下季換曬腳又要再磨合，浪費自己光陰

可能係martin lawrence假扮

榮叔帶隊

第一輪 更衣室 往死裡打

重同條友嘈做咩 佢嘈唔撚贏就講未來野 話入左東決先搵佢 有咩好傾

okc開始佢已經唔係巨頭

.....一陣一防mvp#3

Kawaii周圍send message

Butler KD 唔撚理佢

得pg so佢

個人意見 贏咗LbJ係原罪唔期待有得洗白

場波都少肉搏好少犯規
球證好做好多唔駛比人話黑哨

換榮狗我驚76人都過唔到
塞而家要等雙探進化
加內線upgrade

所以KD先肯出山 想還番一次fmvp比curry
點知佢無fmvp命

假架好似

榮縮直頭會唔打bubble啦
一早次輪收工

依啲有水份
佢冇巨頭feel

真囉

何況得防守都叫巨頭咁高啤都係巨頭

真。我都收啞仔wechat我

係OKC個陣
PG打得好過龜好多啦

咖哩應該唔恨既, 多一個fmvp 都係一樣俾人屌佢同一堆野, 無防守, 體系球員, xxxx etc

咁都講得出

舉個例如果gobert入湖
連埋占士AD一定會叫佢地做三巨頭

米癲
2018KD拎FMVP個時成隊個樣老尷到

2019 MVP榜
PG 第3 龜第10喎

同意
所以得進攻都唔應該叫巨頭
要攻守兼備先

咪係

係佢自己浪費光陰姐，要輪休點磨合

場上表現廢，埸外又講埋啲on9 野，抵佢比隊友笑佢扮大佬

舊年PG常規賽打得咁好入埋一陣一防都叫有水份兼冇巨頭feel feel乜撚

場均28分
仲高過字母哥

今季去左快艇之後唔知做乜廢左

冇feel 就係冇feel
有時啲嘢冇得勉強
如果pg有feel 今年就唔會柒到咁啦

因為冇咗龜龜

今年一定造神比LBJ拎FMVP

ny a米對陣熱火輸波打滅火筒一樣傷左

只認同快艇失敗原因係pg同啞狗都唔係大佬格

AD太撚勁

唔知你係咪玩膠
不過我真心覺得龜係有大佬格 幫pg食住個更衣室

呢下真係搞到2018個總決唔好睇
好可惜

今季熱火乜都傷晒既話又係

咁人民幣勒邦占士11年柒到單場8分場均廿分都冇都唔叫巨頭啦 因為冇feel啊

反而我想知下季啞狗仲會唔會load management

今季咁柒搞到成隊波無chemistry

KD仲話比個佢嚇親，估唔到佢唔聲唔聲會私chat 佢

如果比個rondo 佢地就天下無敵

是

其實18比邊個都得 只可以話佢冇Fmvp命

係

仲玩特權班細點會聽你講
湖都想廢老輪休
但廢老都識拒絕

18 KD數據靚curry咁多

依下我真心講,呀龜係有大佬格
輸波佢一力承擔

啞狗輸波搵個訓練員幫手出聲屌隊波

Rondo應該stay湖到退休
好彩嘅話仲可以拎多一兩次冠

因為輪休廢老有機會入唔到

kawhi 準備48分鐘

死25狗rondo
流住塞軍既血為左冠軍做湖狗

講緊最尾個幾場
都確定第一點會入唔到

咁既話因為要擦數據

佢都係向現實低頭
果時湖人唔要佢 隨時真係冇波打

快艇隊波應該都收皮

差個識組織既pg

廢老第二次贏finals game1

塞狗 咁重人情

迫走咗功臣IT?

rondo果陣都好似同塞反晒面

唔關有冇pg 事
由啞狗訓練員出來屌隊波班隊友點諗

塞隊波有邊個當家球星唔同塞反面

Irving 有無

2019-20總冠軍 Finals MVP 賠率
排名 球員 9/23 9/28 10/1
1. -- LeBron James 1.96 ▼ 1.57 ▲ 1.62
2. -- Anthony Davis 3.87 ▲ 5.50 ▼ 2.40

冇反面 同安爺爺有晒共識 佢之後返波士頓主場都有感謝片

啞狗訓練員訓練左啞狗出黎
仲唔算權威？

點會冇
成班細一齊反佢

勇賣見頂換女人返黎算唔算升級

反而好重視tatum
上年唔拎出黎換AD

啞狗有咩咪當面屌
成日扮好人再搵第二d人幫手屌
明明自己想要特權又話舅父問題

睇譚仔訪問好似frd黎

ad 話唔同塞續約
你trade 來用一年？

試探啫

夠膽死同全世界講leader難做兼打俾RMBJ認低威

Last shot執行唔到戰術當眾屌隊友 正一柒頭皮

假frd

irving 夠話同james frd

係AD講明去塞唔會續先唔trade

如果唔係我諗安爺爺拎埋佢爺爺出黎trade

譚下年仲係咁既打法好快成為下個irving

喺刺嗰陣已經唔出嚟交代打定唔打 波波喪妻冇耐飛去New York見佢佢都潛水唔見

要屌隊友學下james 以前當面屌完love 咪又係冇事
之後大家一條心

咁AD揀湖真係最佳選擇

Curry唔係有一場太柒仲要kd奠勝 應該都有fmvp

塞咁對it
都冇咩superstar 想去架啦

全隊上下都想curry攞
不過2015 點都值得過2018
數據排第一先
偏偏個2年無啦啦邊個守到吾重就邊個fmvp
講緊iggy 15分一場但已經係double team Curry下佢有好多spacing既數字wor

支持pg嚟勇做戰犯

Game3太柒拎唔知11定12分

鷹隊個d season都打得好好
DDR

好難唔比AD
同埋熱火明顯守到FOJ多過AD

算啦 綠葉攞ring有就好無就算咁
攞ring都唔會令佢歷史地位高過三老頭
不過2010 攞佢就fmvp上左神台了

AD夾LBJ 真係幾勁
AD3分又得 食餅又得
有LBJ吸怪
AD 得分輕鬆好多
傷既機會都減少左

剩係快攻 防完偷跑
場場都食返一兩球

aD買得過

呢度唔講客觀數據
只講feel

cls 15 16 curry傷左 + bogut green打唔到

先輸一個possession ja

full team點撚樣贏唔到啊

未計勇嗰年夠錢簽一個star anyway

如果AD下場開始比人夾就得分機會少左
益左LBJ

11
衰在3分打法點都會有失準既一日
你好難夠KD穩定

咁要怪湖人

陣中點都多人守到吾皇多過AD

湖今年夠唔夠錢吸多個star

要續HB

🥪籃板

洗撚star咩
簽多幾枝炮好過
空位3分多到咁但唔入

三次助攻王 幾次all star又未去到綠葉

如果佢嚟緊keep住助攻數有進帳 歷史地位未必低過PP

場波明顯係騎士搵3條友追住curry

kd先咁易打

anyway沾王場場 half time就放左工lu

班綠葉食唔少人工

game1啱啱完已經由猢vs熱 變咗lbj vs ad邊個拎fmvp

999

全部完約啦

加埋KD有減薪，同埋咁岩牛仔想要Barnes先幫你食埋Bogut東拼西湊先夠

今年無乜star

講真睇完今場唔覺得熱贏到
今場睇到天賦真係冇得呃

牛仔要barnes係發生左既事

當年nba邊個唔減薪

其實今場係湖3分準先咁大分差
無傷都可以靠毅力拎1/2場
傷左渣旗就難好多了

根本由一開始都係兩班波

未睇都知啦下話
湖迷根本冇諗過會輸

我蝗返騎好似無減

比james 點名單打
熱火跟本頂唔到

你諗嗰劇本俾我點輸4場

Ad/lbj是但一個斷腳

今日咁既情況要兩個斷曬

無

有冇人認得晒

dragic

所以curry 永遠都唔會有fmvp
只可負責引怪
有隊友企到出黎 就隊友fmvp
無隊友企出黎 輸埋

得罪講句 手感斷腳坐喺場上都要揾人睇住佢
佢地心吸力根本冇得數據化同你好難睇得出

呢個情景同16年騎勇game 1好相似 不過嗰陣啲勇狗串好多

curry 後手傳左個冠軍走

應該係我見過最on9嘅一球

4:0
一場都未必偷到

今日睇輕鬆過打雞塊好多

前個post 仲吹到熱火兩個白人pg sg 係雙mvp lv

咁16 game7浪花咩表現呀？
唔係廢鳩爆seed 上半場都收皮啦
17有冇bogut呀？
講撚緊17個陣容單單係kd<->hb
hb 16年成個finals嘅垃圾表現擺落去17年
17年仲可唔可以100%贏唔贏到的確冇人知

原本4:1
渣直出唔到4:0
渣直出到都唔fit 4:0

plumlee

事實再次證明
拎晒D潛力阿天賦去換一粒星返黎 隨時第一年就冠軍

無KD幫手其實好難keep到2016個表現
打左兩年finals 傷疲盡起

個人榮譽確實係量化數據最易比較 但係得罪講句咁樣比較去判斷邊個球員勁啲係最唔專業 亦都無討論空間 多獎啲就係多獎啲 點解唔討論下球員嘅各方面能力

每次講到手感仔嗰啲冇得量化嘅影響力嘅最佳例子就係依球
KD推進冇人理

on9仔

笑左成個green停賽先會成個momentum shift左去

討論左一百次啦

15勇士偷翻黎 16被騎士偷翻

真
個時騎1.0 D人連oneal mo will jamison 都當係巨頭

個排好似AD老豆話唔會比自己個仔入塞，因為見到IT太慘

咁你答唔答撚到我浪花16 game7嘅表現點撚樣計呀？
廢鳩重要+停賽好大影響 鬼唔撚知阿媽係女人
事實係發生咗就發生咗
咁game7浪花唔打到成pat屎而贏你又會點講呀？
講撚緊hb同kd你又講bogut green
你不如返屋企學下閱讀理解先出黎柒啦
齋迷腸算啦 迷勇都學下啲閱讀理解先啦柒頭

唔好淨係睇數據..
iggy除左守RMBJ外
佢係係騎每一次tie game / 超前少少既時候
即刻冷戰追返..好多次都係佢企出黎拉返開...
仲要佢又有份幫手組織串連..

2015 佢貢獻係數據上唔會反映得哂出黎

冇得怪.... 都係佢先天因素唔可以做更多野...
RMBJ都係引包夾再分/鏟 既打法..
但RMBJ 可以FMVP

鬼唔知啊媽係女人咩

但係你個assumption樓根本就唔fair

點解要迫勇士keep hb

同埋full team with hb既勇士咪贏左騎士3-1囉

過左咁多年都仲咁嬲爆爆

我當你咁影唔好彩輸1場
但之後直落連敗個到冇得解釋啦....

事實證明腸狗真係弱智
四傻哈

冇iggy響到做個變陣，根本隨時比占士單騎拎冠 Iggy 絕對有料做MVP

AI中路駁腳次次都企啱位寸連成隊

幾年前又係你地幾個一有位就跳出黎反勇

反黎反去你個沾都係兩年1-8字宙勇架啦

佢依家都算係無fmvp既球員之中排最高既一個
不過有fmvp會排更高
可惜上年KT傷 如果唔係應該打到g7

原本第一節仲睇好佢

傷左bogut iggy唔fit
最重要係放生左騎 成個勢去左騎度

手感舞波後手傳走個冠軍
條友咁多年都係一發脾氣就鳩打
G567淫k同佢都打得一般般
咩g6 6犯 Green停賽就唔好拗啦好柒

出到啦應該

你get the point

個年贏fmvp都係green

唔講以為15 16騎士常規有贏過勇士

原來沈震軒死忠勇迷幾年前已經反勇

講緊你 佢不嬲都滿滿歉意咁